既然美國幫到出面 我地係唔係一定要堅持有雙普選才罷休？

根本係我地香港人應該有既權利

係！今次都爭取唔到，可以宣佈普選壽終正寢⋯⋯

係基本法賦予既

無真普選 立法會再dq多次
23條等等會無限出現
做香港人星期六日咁忙

唔係 中共倒台啦+香港獨立 基本啦
仲雙普選

貼地少少唔該 中共冇可能玩完
雙普選我地已經贏左

仲雙普選
梗係要堅持到全球排支
支爆

錯，係五大訴求 缺一不可

5大訴求，缺一不可

冇普選 170萬人都會被清蒜

其實真係有雙普選，頭4樣基本上已經係鐵定達成到咁濟
有雙普選之後個政府將會係民選出嚟嘅執政黨，變成真正嘅政黨政治
到時就真真正正係執政者要守憲法(基本法)，而唔係普通市民守基本法咁撚戇鳩

啱
而家個問題正正係一班人高高在上無人能動搖佢地

你望下林鄭個得逞樣
班警犬 聲大夾惡打市民 對黑社會調頭走
影到d片已經夠拍Hollywood黑社會終極篇